---
title: "Sortie de la 3ème édition du livre \"Dessin et peinture numérique avec Krita\" !"
date: "2022-03-11"
categories: 
  - "uncategorized-fr"
---

Hier, l'éditeur français D-Booker a sorti la troisième édition du livre "Dessin et peinture numérique avec Krita" par Timothée Giet.

[![Picture of first and third edition](images/IMG_20220311_112344-1024x768.jpg)](images/posts/2022/IMG_20220311_112344-scaled.jpg)

La première édition du livre fût écrite pour Krita 2.9.11 en 2016. Pour cette troisième édition, Timothée a mis à jour tout le texte et les captures d'écran pour l'interface de Krita 5.0, et certaines parties ont été entièrement réécrites pour tirer parti de nouvelles fonctionnalités de Krita 5.

Et une fois de plus, D-Booker a travaillé sur la mise à jour et l'amélioration de la traduction française de Krita ! Merci encore aux éditions D-Booker pour leur contribution.

Vous pouvez commander une version imprimée ou numérique du livre depuis le site de D-Booker : [https://www.d-booker.fr/krita-3e/711-dessin-et-peinture-numerique-avec-krita-3e.html](https://www.d-booker.fr/krita-3e/711-dessin-et-peinture-numerique-avec-krita-3e.html).
